我遇到個小惡魔

佢又偷咗我個心
點好

屌你老母

419

咩喎

我就係個笑話

對唔住囉

又

Ok
你拎去啦

我之前咪講過囉